# Veit.Abra.Model.Plmoperation
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Název | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**Rows** | [**List&lt;Plmoperationchange&gt;**](Plmoperationchange.md) | Řádky; kolekce BO Změna pracovního lístku [nepersistentní položka] | [optional] 
**JobOrdersRoutinesID** | **string** | Odkaz na výrobní postup; ID objektu VP - technologický postup [persistentní položka] | [optional] 
**JobOrdersSNID** | **string** | Odkaz na SN; ID objektu VP - sériové číslo [persistentní položka] | [optional] 
**PerformedByID** | **string** | Pracovník; ID objektu Pracovník [persistentní položka] | [optional] 
**StartedAtDATE** | **DateTimeOffset?** | Začátek [persistentní položka] | [optional] 
**FinishedAtDATE** | **DateTimeOffset?** | Ukončení [persistentní položka] | [optional] 
**Duration** | **double?** | Doba trvání v hod. | [optional] 
**OperationResult** | **bool?** | Výsledek [persistentní položka] | [optional] 
**Quantity** | **double?** | Dokončeno v ev.jedn. [persistentní položka] | [optional] 
**DivisionID** | **string** | Středisko; ID objektu Středisko [persistentní položka] | [optional] 
**SalaryClassID** | **string** | Tarifní třída skutečná; ID objektu Tarifní třída [persistentní položka] | [optional] 
**HourlyRate** | **double?** | Sazba [persistentní položka] | [optional] 
**SalaryCosts** | **double?** | Mzdové náklady [persistentní položka] | [optional] 
**OverheadCosts** | **double?** | Výrobní režie [persistentní položka] | [optional] 
**GeneralExpense** | **double?** | Správní režie [persistentní položka] | [optional] 
**Cooperation** | **bool?** | Kooperace [persistentní položka] | [optional] 
**AggregateWorkTicketID** | **string** | Souhrnné prac. lístky; ID objektu Souhrnný pracovní lístek [persistentní položka] | [optional] 
**BusOrderID** | **string** | Zakázka; ID objektu Zakázka [persistentní položka] | [optional] 
**BusTransactionID** | **string** | Obch. případ; ID objektu Obchodní případ [persistentní položka] | [optional] 
**QUnit** | **string** | Jednotka | [optional] 
**UnitRate** | **double?** | Vztah | [optional] 
**UnitQuantity** | **double?** | Dokončeno | [optional] 
**CreatedByID** | **string** | Vytvořil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**DocDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum dok. [persistentní položka] | [optional] 
**ValueTransfer** | **int?** | Způsob přenosu hodnoty [persistentní položka] | [optional] 
**WageOperationTypeID** | **string** | Druh výkonu; ID objektu Druhy výkonů [persistentní položka] | [optional] 
**FinishedProductRowID** | **string** | Dokončený výrobek; ID objektu Dokončený výrobek - řádek [persistentní položka] | [optional] 
**BusProjectID** | **string** | Projekt; ID objektu Projekt [persistentní položka] | [optional] 
**WorkPlaceID** | **string** | Skutečné pracoviště; ID objektu Pracoviště a stroj [persistentní položka] | [optional] 
**TotalTAC** | **double?** | Doba TAC [persistentní položka] | [optional] 
**TotalTBC** | **double?** | Doba TBC [persistentní položka] | [optional] 
**TotalTime** | **double?** | Doba trvání [persistentní položka] | [optional] 
**OperationWSIs** | [**List&lt;Plmoperationwsi&gt;**](Plmoperationwsi.md) | Dílenské úkony; kolekce BO Úkony na prac. lístku [nepersistentní položka] | [optional] 
**GroupID** | **string** | Sdružení [persistentní položka] | [optional] 
**CorrectedByID** | **string** | Opravil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**CorrectedAtDATE** | **DateTimeOffset?** | Opraveno [persistentní položka] | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

